---
title: "Una lezione di design"
date: 2008-01-27
draft: false
tags: ["ping"]
---

Tutta la differenza tra Apple e Microsoft spiegata con i discorsi pronunciati da Bill Gates al Consumer Electronics Show di Las Vegas e da Steve Jobs a Macworld Expo.